警員涉與13歲少女性交被捕

黑警加1分

阿sir衰十一唔洗你教

班犬真係法西斯架喎

社會垃圾真係冇叫錯

3年零8個月

2015年
停職 拉咗 但唔知後文

記者會：警員近來由於工作壓力，才會一時控制不了情緒，但我們絕對支持和理解前線警員的決定

咁細個就俾狗屌

2015年哩單

涉嫌的軍裝警員編號三XX三五（三十九歲），九六年加入警隊，現駐守天水圍警區，據悉為新界原居民。

2008年有單 無減刑嘅話2020放監

警務人員涉及風化案近年時有發生，最轟動的是二○○八年十一月在旺角警署的警員強姦案，當時探員梁禮仲利用刑事檔案資料，十天內誘騙四名少女到旺角警署以查案為名加以非禮，並在口供房內強姦一名女事主，其後被判監十二年，事件令警隊蒙羞，時任警務處處長鄧竟成致電受害人致歉。

由於近日的示威行動，警方未能遁一般途徑獲得心理和生理支援。警方再一次呼籲示威人士尊重香港法治。

Sorry
2009年判刑 被判監12年，後被加監1年

2022年放

當年一哥都仲識得道歉
俾著係禿鷹同盧狗

2018年

警方毒品調查科一名32歲姓余男警員今年5月因一宗非禮女童案被停職後，再涉嫌於7月在沙田強姦一名14歲女童，涉案停職警員已被警方拘捕。警方經過深入調查後，今日暫控32歲姓余男警一項強姦罪，案件將於下周一（20日）在屯門裁判法院提堂。

警：香港警方始終相信香港警察個個都是好人。

有冇出示委任證？

[最後附上警隊恥辱合集] 警察知法犯法 旺角警署強姦案最轟動

細路都搞 仆街

大家要對警隊有信心

香港警察
專搞學生